有冇人返緊GU pt

前幾日見到某apps話油尖旺請人，然後因為太窮所以今日去左interview，諗住試下嘅心態。係gp in嘅，果陣係4個一齊。
係填完表之後直接入左間房做go in，冇叫你比CV同相(雖然叫你interview個電話有講話要帶)
然後問左一啲新分店(奧海城)開左之後可以點樣吸引人嚟/要有咩改變之類嘅野，同埋有問知唔知有幾多間分店
最後話如果請左你嘅話9月18號，23，24號都必須返工，
我想問呢種情況嘅話大約幾時會知有冇offer?
(雖然請唔請到都好想知，但係又唔想on99咁打電話去問)

摺衫都要CV？

我都諗緊，條友電話講話要攞，但去到又冇叫你比，有啲膠膠地，又唔知佢幾時先覆你有冇offer

樓主去邊間in

美麗華

null

驚佢伏

得咗同我講聲 放工過嚟搵你

就係唔知佢係咪伏嚟唔請冇聲果種，要人白等所以先諗住問下有冇in過嘅知唔知大概會幾時覆

我之前都in過

之後完全無回音

利申 in得唔差

咁我係咪應該打定輸數(因為冇乜呢方面嘅經驗)

我諗緊關唔關個樣事

你係靚仔靚女嘅可能有加分

如果真係咁嘅話我應該冇乜可能我普通樣嚟

果日著咩衫去

希望你做得成

利申 失業

我果陣有second in
Second in 都係group in

GU 閪工

有手有腳就請

點閪法

樓主係app到apply定直接walk in去門市問請唔請人
本身都想做 但聽講話依加唔請人所以唔敢去in

用app apply

岩岩終於忍唔住去左問叫我interview嘅果個人，問幾時會有結果之類
佢整係答:預呢幾日
感覺答左好似冇答過咁好煎熬

佢會打返電話通知你去interview?

你用app apply佢哋睇到會打電話叫你去門市interview

好 唔該哂 我又去in下先
不過都冇乜希望
利申:失業中